
Стержень из стали под кожей,
Держит на плаву да крест божий.
А нам Тая мама разрешала курить в зале
Пять тел плавно в дым погружались,
Фрог, Тай, Брэнт, Рисс и Сая
Пятнадцати летней давности воспоминания.
Пятью годами позже, вспышка
Трое в лифте, я, Санёк и какой-то парнишка,
Почки, печень, почки, печень, отдышка
Цепь, труба, статья и децл налички.
Теперь обратно в штаты, те что в начале куплета
Трое в Кадиллаке, я, Тай и брат Тая Диэл,
Синие в хлам, в крови этот Хёрикэйн
Нас тормозят копы, у Тая крэк, у Диэла револьвер…
Йоу, дети время лечит, жизнь учит, но мы не взрослеем
Вокруг одни мишени, я и сам чья-то мишень
Но если честно, даже если ты Бог, но встал на пути,
Я говорил, что тогда в Кадиллаке у меня был винчестер!
Это Хип-хоп, большой, жирный кусок жизни,
Взгляд на прошлое, хардкор, как точка зрения,
Рэп сломанных челюстей, черепов
Всем мира, любви и чистого неба!
